(有片)discord會唔會勾錯線？頭先冇啦啦多左把女聲勁恐怖！

咁岩我直播緊
屌你老母冇啦啦多左條女講野
但我3條友
1個煙剷聲男人冇可能扮到女仔聲
1個連MIC都冇
1個就自己女朋友，把聲明顯唔同

差唔多26秒左右

冇啦啦喂左聲

勁恐怖屌你老母

我聽完過一陣先開始識驚……

聽唔到咩
冇啦啦有女人喂左一聲
我知呢D野有好多原因

如果你覺得我係自己整既~ 甚至冇任何討論價值~

但係我真係冇，打打下機就聽到把女人聲

好撚驚

新方法呃view

不知幾享受自己開台比自己睇

係咪附近有player開咪喳

熄哂所有PUBG既GAME 語音頻道